# Guia para el uso de ésta documentación

La documentación presentada a continuación está escrita en MarkDown y puede
ser visualizada en HTMl.

  * Para editar y/o agregar más documentación puede hacerlo en el directorio **docs/**.

  * El `Makefile` es responsable de las tareas de construcción y visualización de la información.
    Puede ver ayudas digitando `make`.

  * El proceso de visualización de la información es el siguiente:

    1.  Abra una terminal y ejecute `make serve`.

    2.  Abra el navegador y entre a la siguiente dirección web `localhost:8000`.

## Instalación de MkDocs

### En Linux

```bash
pip install mkdocs
```
### repositorios git

```bash
sudo python setup install
sudo python3 setup install (recomendado)
```

* https://github.com/mkdocs/mkdocs.git (no especifica)
* https://github.com/shauser/mkdocs-pdf-export-plugin (python3)
* https://github.com/squidfunk/mkdocs-material.git (python3)

## GitLab y mkdocs

[Ejemplo](https://gitlab.com/pages/mkdocs/-/tree/master)

[Guía de website en gitlab](https://about.gitlab.com/stages-devops-lifecycle/pages/)

## Documentación oficial

[link](https://mkdocs.readthedocs.io/en/stable/)

### ¿ Más temas ?

[Temas](https://github.com/mkdocs/mkdocs/wiki/MkDocs-Themes)

Atentamente:

Catalejo+ Team

johnnycubides@catalejoplus.com

carolinapulido@catalejoplus.com
